如果你今日唔見左部電話入一入黎

話說今日下午五點我就係鰂魚涌公園一期籃球場執到部電話 問左在場既人都無人認領 機主都無打翻去部電話到 咁我又趕主就又費時其他人偷左佢我就帶走左 準備去西灣河警處到交比警察 如果你睇到呢個post請你打翻去你部電話到約個時間比翻你 Thanks

push

pushpush

push pish pish

推

部野係先達留低

推希望機主快啲打翻黎

幫手推推

難得有好人

幫手推

大家入到黎幫手推一推推到機主打比我

認真po無人入

推推

push行緊去差館

似賓賓用

好啦pray for u 啦機主

樓主好人有好報架

等左2個鐘都無打過電話黎 無辦法啦